Google Chrome 開唔到無痕式視窗

右 click 想開無痕式視窗，佢灰色左我
係咪比人block左

用緊公司機？

係,早排開始無痕唔到,屌

應該係比啲it狗disable咗

但無唔無痕佢地都睇哂全公司D電腦做緊咩野

係。。。
特別係notebook 個鐘頭

用usb 行免安裝版